有冇人女朋友成日收收埋埋？

唔share自己個隻 電話又唔俾望

佢成日攞我電話黎玩
但我掂佢部機就縮都縮唔切

留名

lm

我男朋友就係 問佢去邊啊今晚同邊個食飯啊
問d好瑣碎嘅問題 佢都會唔答或者避
我心諗我都係想知下啫 咁都唔得
佢對電話更加係機不離身 我拎上手都唔得
例如佢比我睇facebook d得意嘢
我想拎上手睇都唔得
一定要佢自己揸上手比我睇
其實我已經冇曬安全感 我唔知佢究竟收埋咩秘密
就算真係乜都冇 我都比佢搞到精神緊張
咁搞法 散都係遲早問題

我係心事個隻收收埋埋
好少向對方呻

一億%身有屎 咁你都忍到

same here 好古怪但唔想懷疑佢

same 佢d行為令我冇哂安全感 成日咁樣嗌交

我女朋友就係exactly咁樣

仲要我已經捉過佢幾次撩女傾計 係真係撩唔係普通朋友傾
我自己都會同異性傾 但正常交談好普通你想睇我都冇所謂
佢就又收埋又身有屎
所以之前都成日嗌交 基本上我一個月就會嗌分手一次 但最後又比佢氹返

其實好明顯身有屎
話佢 佢又話我唔信佢
好辛苦啊巴絲們

佢會氹番你都好
我係自己講完分手 又唔忍心

佢今晚又失蹤左3個鐘啦

唉 屌

我究竟做錯咩

失蹤呢樣真係好仆街 連做人個份交帶都冇埋
你女朋友唔會覺得令人擔心好唔安落嘅咩

佢一句sorry就算 我就黎頂唔順
但係就黎Christmas 想同佢開開心心咋

我都係 唔知點解唔想話比佢知
自己有咩心事擺係心慢慢消化就算

多個人分擔下唔好咩